【有圖】各地開花 - 大圍區

我宣佈真香港人贏曬

想問下大圍火車站咩情況？
準備出金鐘集會

唔好意思依家我唔太清楚，我都出左去第到